查實大家有無諗過中環遊行

操上禮賓府？

咁先嚇到林鄭嘛！

再唔係就入去捉佢出來！

唔係喎，今日有西環遊行嘛！
反正中聯辦圍封晒，
不如操去禮賓府啦！

有種感覺覺得黑警都好憎林鄭

所以如果操上去的話，黑警可能會放軟手腳

由西環操上去禮賓府啦！